一班撚屌桶完人一刀之後同佢講,你都幾好野幾挨得架喎

但完全唔覺得打埋唔關事既人有錯